不如我哋䀆下市民嘅事務 將uncle popo唔得閒拉嘅罪犯拉返警署

就例如尼位先生

比人告番禁錮

私了佢仲好啦

Uncle popo講過要警民合作嘛

咁撚天真?

純粹想知uncle popo會點處理 例如兩日放返出嚟

嘿嘿

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

on9撚你咁有心去搵呢D人不去POPO度不如直接格利芬